D球員真係好專業 九號風咁大風仲踢緊歐聯四強

respect

人地外國踢架
樓主柒到

外國唔會有風?
你柒左

喺電視踢
唔會吹到

樓主弱智

樓主真心定假膠

錯 今日已經19號